女人口臭算唔算降低性慾最佳辦法？

條女幾掂都好，個口臭真的撚都軟

仲有放屁

屌 講撚中

最愛
如果有臭狐又放屁就perfect池

放屁可能都有市場，不過睇幾臭

ducktape

遇到口臭體臭 即入聖人mode

香口膠解決到嘅問題就唔係問題
閪臭難搞啲

用香味KY

本身放屁無問題
但屌屌下放屁就真係

有啲女仔真係靚靚女
不過無奈地個口勁撚臭

口臭應該有得醫

口臭牙黃真係起唔到機

同幽門螺旋菌打茄輪

前女友就係
靚女加D cup大波腰細大pat pat
係人行過都望多兩望扯曬旗

但係屌D牙黃到，個口又臭
有臭狐, D汗又臭, 對腳又臭. 屌真係你諗得出既都臭比你睇.

最後都分手收場. 而家現任好香

講到咁差 你咪又係食

想像唔到靚女但乜都臭

btw 棚牙黃已經唔叫靚啦

屌. 當初溝佢嗰陣唔撚覺. 都無"Yee"起棚牙比我睇, 只覺得個口臭, 但認為有得救囉. 跟住慢慢相處落先發現全身都好撚臭.

mix黎既, 五觀真係靚. 但佢唔多笑所以一般唔會覺佢牙黃

係咪個人衛生/生活習慣有問題

屌 以後都唔想再打茄輪

牙黃真係

肯定有便秘

一半一半. 佢唔多勤力擦牙, 成日比我捉到 又唔勤力沖涼. 有坦白同佢講, 但佢又多多 藉口

捉住佢一齊沖涼 , 順便擦埋牙

其實有. 但佢沖涼擦牙口頂龍半個鐘唔臭, 之後就臭翻, 所以我同佢搞野都係爭取喺呢段時間搞掂

笑咗

女人口臭真係減100分,
一世都記得中學個時聞倒前面個臭口女同學轉身問我野個種惡臭 屌佢老味,生化武器

以前ex有體臭同口臭 同佢車真係好撚辛苦

牙黃口臭真係不了

唔撚明, 佢皮膚好好, model黎
便秘就有
屌真係好臭. 都唔知我以前點頂

我宜家晚晚瞓喺現任對波上面, 香到爆

真人真事
大學時同一個鐘意女仔互firlt ，個女仔都算系花
有次大家一齊報名一齊參加遊學團
係旅行firlt到盡頭，佢黎左同我間房同我過夜傾心事
大家已經有哂身體接觸，d腳已經疊埋一齊
諗住轉個身去錫佢兼叫佢做我條女既時候
我哄埋去聞到佢格勒底極臭，係臭到我想即刻踢佢落床果隻
但個轉身動作已經啟動左，無得番轉頭
我立即順勢搵手禁佢膊頭，好撚認真咁同佢講：
其實我地咁樣好似唔係咁好，我當你係好知心既朋友喳
順手一野跳番落床
佢嬲撚到我仆街，話心情已經準備好哂我突然咁講

D咖哩妹浸味

女仔唔識噴止汗劑好難搞

呢個科學解釋到
女人發情個陣體味會幾何級數散發
平時無咩味既女
扑緊野都會有味

強烈建議大家要早晚刷牙 久唔久洗牙 有食香口膠習慣 同埋食野唔好咁濃味 咁個口就會長期芳香

如果咁都仲好臭證明係身體問題 多d飲涼茶同埋睇中醫啦

認真口臭一世單身 好撚嘔心 好似屌垃圾桶咁

其實點解有人明明刷完牙用埋李斯德林 乜都冇食淨係飲水過左一陣都會口臭?

有d人唔撚醒 冇啦啦拎香口膠出黎 問佢食唔食 就應該要sense到自己口臭la 仲要拒絕話唔食 屌你老母

一係有牙石或者牙周病 洗牙la仆街
一係便秘或者身有事 去睇中醫la仆街

其實口臭好多都係腸胃有問題
呢個真係要睇中醫最有效

要洗牙，用牙線，差好遠
好多人有牙周病唔知

未見過
反而香就見過幾個

如果啲女女個身好香真係會加好多分

香咪越香
相反咪

咁點解有人講野可以完全冇乜口氣 有人就好大

Ex把口都好臭 一星期先痾一次屎

其實好多人刷牙都無刷埋條脷
所以刷完牙個口都仲有陣味
其實條脷先多菌 仲有食物殘漬係度

朋友介紹既空姐
第一次見面 成班人一齊飲酒
大家傾計 都好正常

到第二次見面
兩個人睇戲
係戲院個陣 成日聞到好臭好臭
個陣我心諗
我明明噴哂香水 又無出汗 又刷哂牙
跟住慢慢先發現原來係佢口臭

人地外表睇佢又米七幾高 又瘦又長腿
又制服誘惑
但我真係有苦自已知
唔好話打茄輪

我直頭唔敢放條撚入佢個口

後尾理解佢因為飛來飛去
成日訓唔到 所以口氣咁大

當笑話睇確實唔錯

見親呢啲post就起勢咁聞自己個口臭唔臭

口臭 食煙 臭狐 臭閪

咁點知自己有冇口臭
成日驚自己好臭但唔知
之前有個大汗肥婆同學臭到仆街 係龔鼻嗰隻 仲噴埋啲濕鳩hollister香水撈埋一齊 聞完飯都唔使食

汗味同放屁 我可以

口臭真係頂唔順 好似好耐冇飲水食菜咁

拎個膠袋大大力 霞啖氣出黎
再自己索下

識個靚女食煙都唔覺佢口臭
反而塊閪有陣酸臭味

口臭黎講，我都開post詳細討論過

女人淨係注重外在，識噴下香水
但個嘴就

識過個靚女又噴哂香水咁覺得好撚正
點知一埋牙聞到個口就

食得煙嘅 就算幾靚嘅女仔，都會醜樣樣啦

屌佢老母真係唔撚明點解d 人個口可以臭成咁
搭𨋢已經人逼, 有條大陸妹仲愣轉面伸個頭照鏡
把口臭到立即窒息

洗乜咁複雜
淨係落妝果下已經令到性慾減半

個身有熱痱、暗瘡先係

口臭都係因為被我口爆得多姐

口臭主因：飲得唔夠多水
利申水怪 唔刷牙都唔會臭

個個女人一到中年就有口臭

口臭先正，唔識食，加啲美極口感就一流

完全理解唔到啲人點可以同煙剷拍拖... 點錫...